覺唔覺連登仔已經拋離咗黃毓民幾十個馬位

覺唔覺老衲-已經拋離咗黃毓民幾十個馬位?

連登仔已經引領香港

係，黃毓民連做老納隻狗都無資格

老衲其實係咪撐毓民

連登仔恨鐵不成鋼，老衲睇唔過眼